要封關只有三個可能

一、醫療系統癱瘓
二、香港成為疫埠輸出病患
三、以上二選一假消息傳遍支那

其實封關可以只係封陸路

我地控制唔到支那訊息系統
第3唔成立